[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/235106305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24066773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24066773/answer/80124451", "content": "\n\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u9ad8\u7b49\u6570\u5b66\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27934611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27934611/answer/286153872", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684WIFI\u5bc6\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/285392442", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20627607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20627607/answer/278469380", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u5f04\u7684\u83ab\u540d\u611f\u52a8\uff0c\u90a3\u79cd\u60c5\u612b\u8fd8\u96be\u4ee5\u540d\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22316395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22316395/answer/100909780", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4fdd\u9669\u4fdd\u969c\u81ea\u5df1\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287465386", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22977065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22977065/answer/236152323", "content": "\n\u56fd\u4f01\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\u771f\u7684\u5f88\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/245054626", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286196855", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/199114569", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39532486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39532486/answer/273974718", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u574f\u8001\u5e08\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/281782389", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u300c\u9738\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/286492545", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713250/answer/285920851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u3001\u9646\u6bc5\u3001\u738b\u6d1b\u52c7\u4e09\u7248\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286589117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\u53ca\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u96c7\u4f63\u6c34\u519b\u63a7\u8bc4\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/287394511", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782790/answer/286328669", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u6761\u4ef6\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5f69\u793c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/286448641", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24981270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24981270/answer/287172402", "content": "\n\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264893261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264893261/answer/286954136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e9\u5f62\u9762\u79ef\u662f\u957f\u4e58\u5bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66365768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66365768/answer/286748071", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u8ba4\u771f\u5bf9\u5f85\u540e\u4ee3\u7684\u6291\u90c1\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264860584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264860584/answer/286646837", "content": "\n2017 \u5e74\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\u7684\u4e13\u4e1a\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287221294", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/280412757", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/281467474", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264544209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264544209/answer/287247518", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6587\u5b66\u6216\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6700\u822c\u914d\u7684\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58080469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58080469/answer/164766407", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39532486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39532486/answer/287037036", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u574f\u8001\u5e08\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264680561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264680561/answer/283848661", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u8eab\u9ad8\u4e0d\u591f\u989c\u503c\u6765\u51d1\u201d\u7684\u5973\u660e\u661f\uff0f\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264913874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264913874/answer/286961578", "content": "\n\u8be5\u539f\u8c05\u7ea6\u70ae\u5288\u817f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264945440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264945440/answer/287269900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f00\u901a\u4ec5\u4e09\u5929\u7684\u5317\u4eac\u897f\u90ca\u7ebf\u5728\u65b0\u5e74\u7b2c\u4e00\u5929\u53d1\u751f\u8131\u8f68\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/285755406", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/286108850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62920125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62920125/answer/286935698", "content": "\n\u718a\u5b69\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u795e\u53e5\u9707\u60ca\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41178875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41178875/answer/286730061", "content": "\n\u597d\u7684\u8fd0\u6c14\u53ef\u4ee5\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u6210\u5c31\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264874284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264874284/answer/286562933", "content": "\n\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u9762\u653f\u59d4\u628a\u4f55\u5c0f\u840d\u4ece\u6587\u5de5\u56e2\u4e0b\u653e\u5230\u91ce\u6218\u533b\u9662\u662f\u51fa\u4e8e\u6210\u5168\u8fd8\u662f\u60e9\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/286235948", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264798812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264798812/answer/286264761", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u571f\u8c6a\u3001\u9732\u5bcc\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264346763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264346763/answer/285677686", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u7684\u4e24\u9897\u6838\u5f39\uff0c\u4e8c\u6218\u65f6\u4e2d\u56fd\u8fd8\u80fd\u6253\u8d62\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/249740578", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264825756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264825756/answer/287095481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u70c2\u7247\u6a2a\u884c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264901972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264901972/answer/287085103", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u632f\u5b87 2017 \u5e74\u300a\u65f6\u95f4\u7684\u670b\u53cb\u300b\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264917016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264917016/answer/287052646", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u822a\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u5c0f\u6b66\u88ab\u5df2\u6bd5\u4e1a\u5973\u535a\u58eb\u7f57\u831c\u831c\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/286589508", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286643102", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264807289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264807289/answer/286836387", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd7\u53e5\u521d\u8bfb\u4e0d\u89e3\u6df1\u610f\uff0c\u540e\u6765\u5374\u5728\u67d0\u4e2a\u7279\u5b9a\u7684\u60c5\u666f\u4e2d\u7a81\u7136\u9707\u64bc\u6216\u6253\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/286986523", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829015/answer/287192987", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5112\u5bb6\u5230\u5e95\u865a\u4e0d\u865a\u4f2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30136817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30136817/answer/285794355", "content": "\n\u4f60\u548c\u5c0f\u52a8\u7269\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79bb\u5947\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\u6216\u8005\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\u6700\u597d\u5e26\u8bc1\u636e\u7167\u7247\u4ec0\u4e48\u7684\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54493715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54493715/answer/286731498", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u7684\u597d\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26441300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26441300/answer/286592569", "content": "\n\u6bd4\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u66f4\u5b64\u72ec\u7684\u4e8b\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264712443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264712443/answer/285854011", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5b66\u9738\uff0c\u5728\u522b\u4eba\u9762\u524d\u73a9\uff0c\u665a\u4e0a\u5077\u5077\u5b66\u4e60\u6765\u6b3a\u9a97\u9ebb\u75f9\u5bf9\u624b\uff0c\u548c\u4e0e\u540c\u73ed\u5171\u4eab\u8d44\u6599\uff0c\u5171\u540c\u63d0\u5347\u5168\u7701\u6392\u540d\uff0c\u54ea\u4e2a\u6536\u76ca\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286953454", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286663298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\u53ca\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u96c7\u4f63\u6c34\u519b\u63a7\u8bc4\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264720518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264720518/answer/286811499", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u754c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8bb8\u591a\u5b66\u8005\u4e00\u76f4\u5728\u4e3a\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\u800c\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/285952758", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264728220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264728220/answer/286429809", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6211\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/287142730", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287210025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782790/answer/287285391", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u6761\u4ef6\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5f69\u793c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287285176", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264775848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264775848/answer/287102053", "content": "\n30\u5c81\uff0c\u4f60\u7684\u8eab\u4f53\u53d1\u751f\u4e86\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66295707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66295707/answer/245850764", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u641e\u4e865000\u5e74\u519c\u4e1a\u600e\u4e48\u5c31\u4e0d\u5982\u7f8e\u56fd200\u591a\u5e74\u7684\u519c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264784459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264784459/answer/286888087", "content": "\n\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u7537\u751f\u4eec\u5728\u6253\u6e38\u620f\u78b0\u5230\u5bf9\u9762\u6709\u5973\u751f\u6492\u5a07\u5356\u840c\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264544209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264544209/answer/286557385", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6587\u5b66\u6216\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6700\u822c\u914d\u7684\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286441927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\u53ca\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u96c7\u4f63\u6c34\u519b\u63a7\u8bc4\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/279316552", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59972381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59972381/answer/245544621", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u822a\u9648\u5c0f\u6b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/286432873", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/287425848", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/286490287", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54031744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54031744/answer/286925020", "content": "\n\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264247285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264247285/answer/285956994", "content": "\n\u4f60\u5988\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c14\u6025\u8df3\u811a\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264386434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264386434/answer/287254941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u94f6\u6cb3\u6b64\u6b21\u5bf9\u53d6\u6d88\u6deb\u79fd\u54c1\u6cd5\u7684\u63d0\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67437436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67437436/answer/286821721", "content": "\n\u4e8c\u767e\u5e74\u540e\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286527150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\u53ca\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u96c7\u4f63\u6c34\u519b\u63a7\u8bc4\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/287003966", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/287384875", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/287030216", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264779537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264779537/answer/287187534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u70ed\u4f20\u7684\u300c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u6b7b\u5211\u72af\u4e0e\u5bb6\u4eba\u89c1\u6700\u540e\u4e00\u9762\u300d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264917016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264917016/answer/287323223", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u822a\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u5c0f\u6b66\u88ab\u5df2\u6bd5\u4e1a\u5973\u535a\u58eb\u7f57\u831c\u831c\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264542312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264542312/answer/285432351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u7684\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286241540", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/285397166", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286297837", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264537206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264537206/answer/286217165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6240\u8c13\u7684\u201c\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u201d\u5f00\u59cb\u706b\u4e86\uff1f\u800c\u4fe1\u4ef0\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7684\u9752\u5e74\u8fd8\u662f\u5f88\u5c11\uff1f\u8fd9\u53c8\u662f\u4eba\u4eec\u7684\u8ddf\u98ce\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264903270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264903270/answer/287182157", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u521b\u9020\u529b\u90fd\u88ab\u8c01\u6bc1\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286846502", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286869415", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29547414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29547414/answer/273562451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u533b\u751f\u62d2\u7edd\u7ed9\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\u505a\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/286137583", "content": "\n\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34188413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34188413/answer/286661709", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u5947\u8469\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35580938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35580938/answer/261477490", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u662f\u9017\u903c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/285260649", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713250/answer/285826633", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u3001\u9646\u6bc5\u3001\u738b\u6d1b\u52c7\u4e09\u7248\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/285796608", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264554291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264554291/answer/286354982", "content": "\n\u7f8e\u82f1\u82cf\u54ea\u56fd\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u8d77\u4e86\u6700\u5927\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25983698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25983698/answer/287134723", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u60c5\u5546\u6700\u9ad8\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782790/answer/286947723", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u6761\u4ef6\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5f69\u793c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]